熱烈慶祝高登天后瓊姐回歸

瓊jer

垃圾抄post狗

堅定流呀

笑而不語

堅定流

收皮啦

番facebook賣廣告啦

\ /

劉定堅？

走啦，冇人識你阿

瓊狗

F.Y.I.

垃圾，走啦

又黎抄post?

死撚開啦屌你老母

乜撚野前列擎

係fb 證明真身先啦

謝安琪

乜撚野

點解高登瓊jer明明係on9煩膠去到fb page會咁正常？

抄你老母呀柒頭

肯撚定係流

呢度唔係高登

假你又入嚟

唔入又點知假

出返去喇柒頭 呢度冇你嘅事

高登天后就死番高登啦柒頭瓊

瓊姐點睇我？

俾人bam撚咗

相貌平平

可唔可以fb 出個post話你過左檔

你真係信fb嗰個係我？

扮咩呀，你連俾人屌嘅資格都無呀

回歸賣廣告呀？

假

假瓊姐食屎啦 屌你老母

真瓊姐會問候全家

真？

真定假呀

假到仆街 咪撚偷人地個名啦

走啦

WOAH

Ig出po啦

屌你老母返高登同fb啦黎呢度做乜鳩

唔好過黎呢到好嗎

你地應該要歡迎我

偷名？瓊姐無理由咁少圖

歡迎你老母就得

負評>上一頁

因為有公關幫佢

如果你係真瓊姐，麻煩你Facebook 公告全香港

死撚開啦

收撚皮啦
現實世界無人理你就偷尻人名刷存在感

King jer 好波！

假既？
屌！

屌，笑左

死呀去

king jer 晚晚孤獨

食屎柒頭瓊
好掛住你

真人？點樣證明先

死返去Facebook幫財仔同cctvb賣廣告啦
Btw 黑妹gif呢

連你都出黎呀

FYI

比返個名人啦

開fb page驗身啦 係真既我認你契姐又如何

假鳩
刁

公你老母個關

不喜勿入

一定係假

傻西 啜卜

一定係啦

瓊姐仲鍾唔鍾意真琴BB

king jer 快d黎扑野啦

屌

你老母天堂等緊你

柒頭瓊都有人扮 瓊姐開post個title每個字都會格一格架

嗌多聲瓊姐黎聽下

比返個username人啦

無容置疑

有朋自遠方來 非奸即盜

高登頭號打手公司

仆街 煩膠瓊

瓊姐可唔可以同我做愛？

king jer ho ball

King Jer

我偶像

人地fb澄清左無開過LIHKG ac 扮乜9

扮你老母